連狗表左態，迖粉又多樣野柒

連狗邊有表態？見唔到

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

迖狗8宗罪
1.出賣backup佬
2.中資公司
3.window 不是正版
4.賣支那game 廣告
5.用殘體
6.唔表態
7.香港危急時機仲去e3
8.補飛hea 鳩兄弟